會員魔法戰爭世界第一入一入黎

我知你對某幾套神作好有心得
可唔可以講下魔法戰爭 glasslip 迷家 big order係講乜
自問垃圾唔敢睇
我唔係質疑你冇睇就喺度亂講野
只係想知E幾套野大概講乜

有冇睇個個補番post

big order好神

光宗冇睇迷家

見解唔錯
不過我覺得部分唔夠詳細 吸引唔到我睇
glasslip同迷家介紹下
未睇過想開

迷家真係好多人睇

一次講問我咁多套有啲難答喎清
魔法戰爭係魔法壙世巨著, 可比魔戒, 伏筆同展開環環扣緊, 真係要自己睇先領會到佢有幾神, 細佬我筆墨所限描述唔到, 唯一可以講既係佢結尾留白左, 等觀眾可以心領神會, 真係好出色
glasslip表面上係將意識流融入青春群像劇既劃時代巨著, 但係更深層次係探討緊平行世界同命運, 裡面講既玻璃碎片就係世界既可能性
迷家就係透過懸疑既都市傳說納鳴村探討榮格心理學, 納鳴現象可以話係Libido既具現化
至高指令以超能力戰鬥為主題, 出色在每一話都好似唔連貫咁超展開, 我都唔想劇透咁多, 始終爆點呢家野要自己去享受, 最多可以講既係幕後大黑手不停咁換, 集集新鮮集集爆

樓上好波

不過光宗清應該熟迷家多過我, 希望細佬有咩理解錯, 清唔好屌鳩

終於有同好

至高指令個結尾都有留白

對幾套神作咁有認識既人世間少見

右手清對至高指令都有好透徹嘅理解
至高指令都係難得一見嘅神作，但我個人支持魔法戰爭多啲，係因為魔法戰爭呢個標題已經交代左作品嘅主題，係二次元，尤其輕小說黎講，真係難得一見精闢簡潔睇標題已經嚇親嘅作品

拜左神先

無啦啦突然之間就上左自己個妹

巨大的光宗

乜big order係有睇就知講乜架咩

我屌你老母!
我聽撚左你講睇魔法戰爭，你老母套動畫爛撚到仆街。
之後當我唔識欣賞，睇埋套至高指令，我屌! 成套野叫智障指令就差唔多！
爛撚過火影都算第一次見！

你唔識欣賞
唔信你開post問下人呢兩套係咪神作

終於有人中伏？

睇黎你係動物台年資尚淺

可唔可以講多d glasslip
今日睇完 真係唔知做乜黎

作為人生歷練，請睇多幾次好好反思